覺得自己唱歌好難聽

本身個人把聲好沉， 加上本身唱歌唔叻
搞到唱歌唱到好似讀稿咁
雖然節奏感覺ok， 奈何自己把聲唱唔到高低起伏， 好難tune
細細聲唱嘅話就tune到， 但就會唱到好似一個體弱多病， 身患絕症嘅女子咁樣

睇來以後都係乖乖地聽歌就算

有冇人都係唔適合唱歌。。。

聲帶整容

留名同你全民party，等我評價一下

用手圈住咪頭集聲

人係需要時間認清自己並非主角

試下rap

下次試下先
次次d 人都聽唔到我把聲

就咁用電話玩定要mic

由唱你鐘意既卡通歌先
感情歌就懶係好有感情咁

唔熟唱歌既話，把聲好快緊又會唔夠氣

個個都唱得好既話就唔洗要歌手啦

其實可以俾錢學 不過你唔會花咁多心力去學

錄段音上嚟聽下先啦

用電話，有耳筒最好

同技安/胖虎比
你同佢邊個唱得好聽o的先?

有自知之明就得啦
知道自己唱歌難聽就唔好做咪霸 污染人哋耳仔

我同你調返轉 用咪唱會易啲
因為可以唔使用好多力就project到把聲
反而清唱會自然咁用多咗力

把聲唔出嘅點解唔較大聲啲個咪 較小聲啲個伴奏？

同人一齊唱就永遠聽唔到自己把聲

好，等我玩下先

你會唔會錄一段chorus 搵個soundcloud放上去 我幫你聽下?

youtube有好多教唱歌的片 有冇跟住學過?

搵啱自己個key正正常常就ok
好少人真係搞唔掂

五音不全唱歌難聽係天生既